UEFA已經輸咗

The best club已經收皮啦

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano
·
1h
UEFA Executive Committee meeting scheduled for today in Montreux.

UEFA, FIFA, PL, Liga, Serie A on the same position: #SuperLeague has been disapproved. No UCL, no domestic leagues for the 12 clubs. 🚫

#SuperLeague clubs insist they want to play in the domestic leagues too. ⚠️

但冇升降班 唔夠刺激喎

其實到時呢12-20隊豪門比賽
每星期都係強隊對碰
會唔會反而無哂個種刺激感？

正 每星期都有高水準既賽事睇

正 又可以踢假

會
以前英超big4明顯強一截
好難得先等到內訌
真係開波之前嗰日已經好期待

而家又big6又李城又拖肥
除咗曼城之外隊隊都差唔多實力
個個星期都會有嗰7,8隊內訌
完全冇哂嗰種期待感

點會 有阿仙奴同ac米蘭呢啲低水平